如果你支持港獨，覺唔覺得時事台問題撚好低質？

覺
唔覺

膠化完港獨未呀屌你老母

問問題咋喎
連登好鍾意開投票post㗎啦
我下次轉做親中囉